「昔年漢化」海賊王第1003話: 盤上之夜

鎖血對決

唔知路飛結盟班兄弟會唔會嚟幫手

卓洛斬到凱多嘔血

笑撚咗

另一邊山治對件二打六又流血又o嘴

解釋一致

cp0

本話重點：羅成功揸到大媽個歐派

好蒙
希望有人補其實漢化上來

人獸形

單眼個個係咪鬼滅角色黎

下次唔好貼百度吧link, 百度吧背後有script可以用後ddos連登

樓主 pin this

總結 打咁耐凱多乜事都無

宜家點收科
0勝算

好似係因為鬼滅完結 向佢致敬

屌 無人幫手路飛咪就咁收左皮😒
比少少適應性都好丫

無缺點既男人得一個

睇唔睇到最後一句最強四皇

最後寫1001話完

紅髪黎幫手
熱血戰死
激發佢開5檔

CP0右邊有個冇帶面具既女人係Robin? 定係太似樣我認錯

睇到眼花
尾田手畫

我都覺得似

有冇人完全冇興趣睇cp0

2隻老野已經中左毒 幾話後會毒發身亡

屌那星另外果2條友完完全冇用 純粹為出而出

好似

天龍人走狗
唔方勁得去邊

卓洛就黎練到變黑刀

當主角已經係打大將四皇，呢班友淨係有能力擦存在感

繼續係換左主角既海賊王 嬲到攰
路飛大技打完無事一句評價都無
卓洛出招普通技又大格又多驚訝
唔想睇屋頂了 都係等下面最精彩既對決
franky對三角龍 力量對決
屌 但尾田肯定又畫得唔精彩

尾田好強調把刀

franky係德島對潛水佬個場打得幾好睇

認真唔掂喎，次次開完4檔都收一收皮，仲以為有流櫻可以收放自如

仲山治 今章唔死已經還神

係尾田唔掂 正路就應該係咁
得尾田係會畫得出修行完繼續柒
人地就修行完去型

以為打年糕佬已經改左會漏氣嘅設定添

帶新手升LV亂沖比怪殺

破唔到龍鱗基本上白打 皮肉都唔痛 主力都係路飛 卓洛同羅
但可以話龍鱗被卓洛破咗甲 入到肉基拉都瞄住果個位黎斬嘅

等動畫美化

四檔咁早退場
我諗似鋪緊路畀五檔

uh oh that looked bad!!!

好慘但笑撚左

四檔都十分鐘，五檔仲得了

磁力王就真係零作用
基拉都埋到身 佢淨係識起度玩爛銅爛鐵 好心吸走人地把武器啦

我就睇你寫到咁仲點埋尾

發發發真係頹到痴線

係
鼠輩狗偷係度扮高深咁

完未

基拉明明上集中完大媽雷擊，今集咩事都無，識行識走

覺得佢應該有特別招式所以先擺佢喺度

最近幾十集都係咁
個個上一集食完招 下集甚至下一格都好似無事發生咁

應該路飛打大媽
起碼屬性上
抵消到大媽能力 先有得打

卓洛 羅 打凱多
卓洛算係繼承
御田對凱多戰

之前路飛係被凱多秒殺
根本唔應該一次
對兩個四皇
依家無啦啦 up咗幾百lv

唉，好撚失贏
鵬鵬鵬加黑繩龍捲風就完左第一形態

岀佢兩個嘥墨
不如比機會sanji brook玩偷襲啦

鬼滅之毒？

親生仔有幾耐無全力斬人

cpo咁樣暗示
路飛之前d兵應該會黎島上幫手 或者有大人物出黎清場

我都以為係 已經唔係勁架啦 仲要有咁大drawback

而家發展到三刀流都係hea斬

路飛真係好撚乞人憎

雖然唔係山治fans
但而家畫到佢成個on9咁真係唔忍心
基德同基拉完全冇用咁
不如換山治上去畀佢型翻次

漏氣係尾田
營造緊張氣氛嘅工具

由CP9 到明哥
玩到打四皇
都仲係呢招

第二招就係
限時島爆

真心鄧尾田
創作力之低
感到可悲

似係青雉薩波，見海賊無雙4大結局有佢地兩個，加上佢地兩個都潛左水好耐

唔關事啦 只不過係呢5條友個頭銜都係最惡世代

笑死
船長仲係早洩男

契仔呢邊
已經同兩個四皇、大將
打到有來有往

咁我估係路飛就快死
佢哋見到張生命卡就快消失就黎救人
如果唔係解唔通

上次同卡二都打左勁耐
今次會唔會打到下年

廢鐵佬真係垃圾黎

基拉勁佢多多聲

島外人正路入唔到島 除非有人帶同有人開閘 可能只係單純兩敗俱傷之後勁敵減少 方便佢地執死雞

羅出招嗰下順手揸big mom個波

睇咗咁多年 OP啲打交位都係咁垃圾

難得正正經經畫一場混戰
好心尾田就比多啲心機諗下合體技
淨係凱多加大媽都已經夠多野玩
熱息+天上火又無
狼牙棒+元素附魔又無
壞風+威國又無
雷嗚八卦+雷霆又無
最惡世代又係無合體技
各有各打打到回合制咁

暫時唔覺和之國場面超越頂上

屌 路飛四檔0傷
Zoro求其斬一嘢又流血又鳩叫又御田咁
睇到好嬲

藍比達同藍悟空咁啫
威多陣就會比悟空超越

路飛已經用左高級版流櫻但凱多乜事都無，打條毛咩

之前又話CP9 是最勁
家陣又多個CP0

路奇 長頸鹿 呢兩個手下敗將 ,都可以重新加入CP0

凱多左變左超西mode
路飛漏氣仲等10mins

10mins分鐘後打完收隊la
好撚失望 班友無援兵死梗

係度分析哂幾頁
讀者都識睇

唔打就過住
（9成等執雞）

記得 紅髮 好似去過同 五老星 傾計

又無左下文

尾田慣例新mode一定型幾集
基拉可以做定身後事
等基德爆seed報仇
羅應該都差唔多退場
永生手術咁大個flag
依刻犧牲幫路飛開路夠壯烈
反正羅原本就無諗過打四皇
捉咗明哥已經完咗心願

睇咗上盤之夜

真心想知點執
山治都夠抽喇

尾田都唔識畫打鬥
如果有村田代筆就正

所以話唔團戰點打兩個4皇
贏到都唔好睇啦 宜家5個打比人當狗咁撚
仲係0 damage

我懷疑佢開4檔拳拳掂到肉即係無用流櫻
唔知做乜春喺度拖時間，有流櫻2檔都打得入啦

睇嚟技窮就係長篇連載嘅必然結果,
我亦相信尾田自己都知自己事
佢用嘅方法就係作一d懶係要人估唔到, 但其實好垃圾嘅劇情出嚟,
但故事一d大家都睇到厭嘅套路就唔識變通, 依家咁睇個故事真係死路一條

凱多好似菲利斯路咁轉形態，人獸應該完全體喇掛
等睇山治上嚟送死俾位路飛變超西

而家呢一刻真係好劣勢
凱多啱啱先開始認真
大媽又0修
5星得卓洛同羅做到戰力
路飛又癱咗
另外兩個0作用

減力量 防護力下降 持續扣血 回復冇效 果實能力冇效

九俠送咗 剩返草帽船員同馬佬打晒咁多幹部得唔得㗎

會唔會遲D基德砌套甲比路飛

兩年後

成個世界會議混雜各方勢力聖地亂撚到仆街
紅髮見五老星 革命軍 大胃妹潛入左
但而家剩係知取消七武海 其他好多嘢都冇下文

摩根斯話世界會議發生左「有人死左」「殺人未遂」嘅新聞 世界政府諗住封殺但照出到街 而瓦波爾又同摩根斯講有獨家料爆 應該都係同呢幾單嘢有關

再具體啲 應該係指
1. 卡普同尼普頓講阿拉伯斯坦出左事
2. 革命軍班隊長同綠牛藤虎打過一場 薩波出左事

同埋紅髮同五老星傾果位海賊係乜水

真係大把嘢未講

好似嗰陣打奶咀佬咁

山治年

講真黎緊幾話講世界局勢
薇薇分分鐘出事
唔好諗住又整死人啊尾田

真？

就嚟開眼

唔係 不過D人笑鳩山治同埋親生仔嘅分別

唔收一收皮又點拖多兩話

火影d劇情咁撚垃圾
d打交都好過OP 一百倍
如果OP劇情都暴走埋真係唔知點算

艾斯死咗尾田都估唔到咁大迴響
所以先整返另一個哥出嚟
依家唔會又錫死掛

屌 其實係咪得我哋先會討論山治
我見啲台灣仔個個都淨係講卓洛

有冇黑鬍子？

我哋仲停留喺以前山治同卓洛係左右手 不相伯仲 道力只係相差少少嘅時代
接受唔到山治從ph鳥之後一直俾尾田弱化
就連山治年都唔算係好深刻
只係送咗套甲俾佢可以畫下啲搞笑特攝迷/隱形情節
輪實力佢已經到咗頂 亦唔期望佢有咩驚喜
就連Franky啲科技/機械人/死光同GOD嘅植物/見聞式遠射都有睇頭過佢
只係擔心佢又要柒 又留鼻血 又有人妖陰影又剩

薇薇張相都有出現係伊姆見五老星果集 我覺得出事嘅可能係佢老竇
因為佢講過今次會議非去不可 有野要問清楚世界政府 肯定又係唔啱佢地聽嘅嘢

閻魔同天羽羽斬基本上係重點 最終打贏凱多一定會出現 但唔知尾田想點寫
而家zoro一把都未搞掂 就算之後攞天羽羽斬過嚟俾佢都應該做唔到當年御田嘅水準
所以會唔會係御田個女揸天羽羽斬 zoro唔用三刀流而係雙手揸住把閻魔(咁樣先搞得掂把嘢) 然後合體技

利申 而家對one piece基本上對刀最有興趣 路飛變幾多檔咪又係拳頭交
最期待係大快刀21工俾3把zoro用三刀流目前有機會揸手就一文字 閻魔 天羽羽斬 秋水

下周又唔休？

其實唔應該話創作力低 係創作疲勞
你試下做同一樣野23年
相比之下已經算多特色

薩波應該冇事
龍講過首先要確定消息真假
同埋件雀不嬲鳩up多

屌仲以為路飛有咩勁到
點知同打明哥一鳩樣

海賊王真係好撚on9
明哥開住鳥籠，打咁撚耐，乜柒副作用都無
路飛開一陣四檔就 就黎收皮

雖然講漏咗 但二代鬼徹都係大快刀21工之一嚟 斷就應該唔會斷嘅 係會唔會俾太多鏡頭佢咁解啫

打撚左咁耐，大媽中埋咖嗎刀，人地仲無野
點收尾

算係咁啦 唔係既話等尾田畫到佢進步分分鐘要畫多5年

冇野做到出去比人打柒
唯有扮食花生

混戰不嬲唔好睇
第一日睇尾田咩
頂上堆戰鬥都係輕輕帶過
呢段戲明顯係過渡

點反cup

有咩暗示
咪又係牽制幹部好重要

直頭叫路飛入去舊廢鐵入面做心臟
即刻提升馬力，叫埋羅入去，可以有埋手術刀做武器

夠打/唔夠打都有人屌 到底點畫先滿足到連登仔

原來你講緊三代 咁算啦我都覺得會斷基本上唯一合理原因俾佢攞新刀就係斷刀 但二代我覺得就點都唔會斷嘅
而最後帶走離開和之國 最好就一文字 閻魔同二代鬼徹啦 咁樣嘅話又真係幾正至於秋水就冇架喇 之前個長鼻佬係睇佢冇咗把秋水先俾把閻魔佢咋嘛

再之後喺後面抽埋五老星 再斷二代鬼徹然後打贏攞把初代鬼徹成就解鎖: 三代通食

可能御田把刀真係唔啱佢用
用番鬼徹就輕鬆一刀斬撚死凱多

咪又係刀一把
畫黎畫去都係秒殺
你咁緊張做咩

講開又講, 路飛好鐘意機械人
又時不時講下合體 基德遲d會唔會整到d最終兵器出黎

咪係 中絕招好似無乜大礙 不過羅突然接近用加瑪刀 都要輸比明哥 都要睇準時機
所以突襲就好用 如果連續係咁 好易比人反擊

zoro同基拉上一話唔係食左大媽一招架咩? 今集乜都冇講又冇事既?

之前上one piece fandom wiki睇返 封面連載故事

話CP9被個面具佬上司塞食死貓，話佢地失職，全隊人受海軍通輯，結尾路奇講明要搵面具佬尋仇

到兩年後路奇+長頸鹿+面具佬入晒CP0，當冇事發生，又冇交代

好似頂上大戰既明哥咁
兼職做埋旁述

今集佢地既作用咪向讀者交代兩軍損傷同K/D數字，同埋警告凱多幹部好危險，等讀者擔心下

講故仔係要呢類表達手法，就好似高手打架，通常有班茄喱啡做旁述。如果冇旁述，就到個高手自言自語，無需太介意

要問既話，不如問下班友點樣統計個數字出黎

好似頭文字D, 山頭搵個偏僻位一企企成晚, 但明明睇一個彎位, 吹水吹成晚好似睇到LIVE咁

依個又好似係

有外傳交帶CP9 返工幫路奇籌$$$養傷

面具佬做咗路奇下屬
其實仲想交待啲乜
劇場版都有描述路奇係絕對忠於天龍人
有得利用咪利用, 有咩交待

你o岩，check返資料先知面具佬變o左下屬
就當路奇報仇成功

同一篇野黎
籌旗醫病 > 返鄉下之後被海軍捉 > 打贏後去搵面具佬報仇

check返資料先知面具佬變o左路奇下屬，就當交代完，路奇報仇成功

係
個度德島最尾
面具向佢匯報
所以算完事

點解啲畫風好似衰過以前咁

膠鐵

凱多d招式好撚悶

其實路痴都算缺點

羅賓混入CP0房間

基德果種廢，我寧願fans做最少實力上勁過佢

依家飛左上天

呢兩條友根本當佢地透明都得加啦

而家都仲過渡

契仔好撚型丫！不如契仔Solo凱多算啦

係咪因為已經好多寫黎塞位嘅人物

基德啲技同4檔都冇咩charm，
又未講到佢地合作出組合技
打奧茲同和平主義者不知幾好睇
不過打鬥靚唔靚又好主觀，reddit好似睇得好興奮

不如真係換主角啦
頂上開始已經好憎路飛

基德唔係霸氣達人，應該會果實覺醒，如果唔係呢場戰鬥根本係路人
大戰前強調過，佢話對四皇收集多多鐵都唔夠，我覺得係暗示左最後唔夠鐵打，覺醒後可以將泥土變鐵，實力大增

草帽大船隊黎硬ga la

呢話頭兩頁，其實可以邀請我黎翻譯

cp0就算鳩數啦 浪費時間做刻畫
尾田最鍾意一開始畫到啲boss幾撚神秘幾撚勁
一開打就成個弱智仔咁 好似凱多大媽咁

又唔算0嘅 但好似人地一萬血
你一滴血一滴血咁打咁姐

其實山治識飛做乜要慢慢行上去 尾田真係特登唔做比佢

佢個果實天生注定係廢柴，磁石得個吸字，如果冇周圍冇金屬咁點打，除非進化識玩電/礦物之類

我覺得尾田都唔用心設計個角色，舉例人地塔羅牌師只係織草果實，但佢識連結埋咒術，又整替身又變巨人又飛釘

kid就得個吸字，吸完咪又係體術+物理攻擊

應該依一章zoro會鍊成黑刀

基拉都唔勁得去邊

隔離磁力王幾撚勁
呢套淨係識吸

白鬍成世都未煉到
佢今章知今章煉到嘅話真係上神枱

之前我都覺得會有援兵，但係依家諗諗下佢飛咗上天㗎喎。就算係緩兵都要等飛到去和之國

都無寫佢體術勁，來來去去都係成舊鐵車埋去人地度，但尾田寫到佢同路飛同級，應該仲會有新技俾佢

海上列車合體技同司法島之戰
明哥篇
大媽篇

基德開工未?

路奇即係菲利
只要生存 實力會跟劇情暴漲

鷹眼都有，劍士專利
尾田setting唔好太深究

磁力王點會注定廢
最多未話尾田唔識用

上集咪捉住凱多個頭，然後撻佢落地，但亦只得咁多

老老實實寧願佢插眼咪仲實際

佢D鐵又唔係勁垃圾咁

講到凱同大媽點勁點勁，打到宜家都仲係屈果實
好彩食到屈機果實=四王lv
既然追加左霸氣設定，多少都比佢地用下啦

MP計法錯鳩晒啦，敵人無限MP，自己永遠唔夠

羅本身閃下閃下飛雷神咁樣，根本無敵。
入左團忽然變大消耗，有上限，有次數

已經唔同級了

而家講梗世代交替
白胡子、御田、紅髮(斷手唔好再討論)
比機會、期望下一代
凱多、大媽呢d職場老屎忽，以大壓小
And
Zoro點會唔過當年御田水平
佢目標重要係世界第一劍豪
佢而家對凱多表現，直到目前嚟講
同當年御田有過之而無不及
係差嗰一下類似桃源十拳命中嘅大技啫

佢作到我愛羅咁款又得
磁力影響神經脈衝又得
睇作者點作啫

如果成篇出哂都冇合體技，先慢慢屌佢啦
one piece就係咁，你一集一集追就會屌
成篇睇又覺得好正

我覺得下半場山治佢地會上到去
大媽同凱多而家先認真同新世代打
無可能幾條友咁快打贏4皇
仲有大和都會幫拖
佢地上去都係幫手拖延時間／擋住
最後新世代回完氣打多轉就完場
我見動畫op好似成班上左去

卓洛大絕係阿修羅
今轉應該整個阿修羅－xxxx名

冇人討論凱多人獸型

係咪代表凱多e家先認真mood

真係想睇下點收科

又過渡
咁咪又要等多幾年先打贏凱多

再上一話三船長個頭食晒大媽d火，下一格照樣無事

其實凱多中路飛咁多拳應該唔會零傷啦
大媽都睇到呆咗

咁我當然唔係講緊未來都唔會超越御田啦作為主角手下第一打手點會超越唔到御田 但目前未得呀嘛
我係講緊當下呢一場戰鬥中 一把閻魔都未完全handle到 兼且霸氣級數同流櫻都未搞掂 又點樣已經超越咗御田呀
閻魔同天羽羽斬本身已經係靚刀冇錯 但都係御田養出嚟 就好似秋水係龍馬養出嚟咁 而zoro揸住一文字咁耐都未令到把嘢去到頂級黑刀呢個級數 唔係刀問題 係zoro問題
當然未來一定會 但目前未呀嘛

係
如果好似磁力王咁
佢直頭可以任意控制堆鐵做盾保護全team人
但依家好似淨係識吸

分分鐘今場打打下煉到黑刀都唔奇

屌，變撚咗龍人凱多，咁樣仲點樣打

咁多古代種，得佢一個幻化到

佢有兩下一瞬間覺得同禦田打緊被你吹到超越左禦田

佢兩年前識斥架

咩幻化
佢個果實本身就唔係古代種而係幻獸種

幻獸種有咩可能變到兩種形態，所以覺得似係幻變咗

卡二都幻化到，四皇冇咩可能唔得

保護路飛呢10分鐘可以寫十話

動物系本身就可以變兩種形態（獸形，人獸形）
卡二個個唔係幻化 係覺醒

Marco咪幻獸種有齊人獸同獸型囉

係咪基德冇讀書
佢整幾枝磁軌炮都夠勁啦
唔洗去到磁力王咁誇
至少唔係宜家咁垃圾

幫路飛頂10分鐘》做左frd 〉又好似羅咁變埋契弟之後多啲出鏡機會

d死忠覺得係伏筆 唔好咁

係咪一隻手吸一隻手斥
比紅髮斬左隻柒手就廢左半

磁力根本大撚把野玩啦，控制引力呢PART已經可以吹到控制埋重力，壓撚住凱多打，有磁力同樣控制發電能力，可以剋到大媽，係尾田唔寫姐

腦補很強

路奇做到總監，cp0戰鬥力好似冇乜睇頭

如果俾磁力王見到基德咁勁嘅能力都用到咁，應該嬲到噴精

正確黎講係魚人

留名睇下集又係搞笑獸人樣

全部認同 唯一唔認同係索隆應該未到當年御田水平
當年御田應該僅次於羅傑白胡 凱多都係出陰招對付佢

三代鬼徹應該會收皮啦
只係快刀一把，比起爛咗把雪走仲低一級

契仔最後應該會攞到把無上大快刀
大快刀唔夠配啦要做世界第一劍豪嘅話

我想睇，最中意路奇
最撚慘變左做忠心走狗

同御田冇得比
似大媽御田卡普呢種幾歲已經顯露晒超人天賦
前兩期凱多係將御田同卡洛斯白胡子紅髮陰影放埋一齊
御田就算唔係四皇級都相差無幾

基拉咁驚訝卓洛輕輕鬆鬆斬開咗凱多
即係佢都知上集佢自己嗰招對凱多零傷咁柒

Zoro換刀
打凱多途中牛鬼丸突然出現借秋水

三代換秋水
(秋水某程度上有斬龍刀嘅意思)

和道一文字
經過多年歷練練成黑刀

利申 全部假設
小弟近排先追翻

諗起頂上 路飛feel到鷹眼劍氣會斬斷佢隻手 都識縮開
然後山治所謂嘅最擅長見聞色 連路飛兩年前都不如
（雖然上面張圖係fan made)

索隆宜家仲係屈刀
你班友有冇睇清楚架
大媽同凱多由頭到尾都話緊這是御田的刀
唔係贊同索隆好勁

契仔粉出晒名腦補強嫁啦 你無得鬥

磁力明明咁撚勁
尾田就畫到基德剩係識吸廢鐵變高達都on99

上集post好似有人講話吸大媽發既電，然後出技，大可以整把電磁砲之類出黎威下

而家大大部浮空戰鬥機，但得兩隻手打格鬥

吸完一堆槍砲軍火上身又唔用，整個磁力砲台牽制下都好

想睇佢攞哂啲靚刀出6刀流
和道一文字 秋水 2代3代鬼徹 天羽 閰魔

仲有和之國特產 海樓石子彈 大大條伏線都唔用

寫得好既話，kid即時變今場仗關鍵人物，吸堆海樓石槍砲上身，關鍵時刻用

呢個能力太屈
專登唔寫勁佢啦

= 唔用手術果實送Kaido落海一樣

成個和之國都係武器工廠

佢求其控成埋海留石鎖住大媽 Kaido已經玩完

引力 磁場果d咁高深就更加唔洗講

就算好似磁力王玩血液鐵質都屈左機

作者想佢贏就會贏到架啦

畫面亂到七彩

路飛係見聞 山治係色

當年凱多都未出人獸型態

路飛識鎖血，點打都贏

死之前真係有

巴打可以隔多年先再追
預計唔會有乜損失
近呢十話睇到嬲
尾田好似為咗唔畀你估到咁
扭到劇情都冇埋 零推進 唔知做乜鳩
明明和之國一開始爽幾多
忠粉插我都咁話

下面畫個陣已經有3隻杯

但都要控制到先得
之前錦有講過得御田控制到 其他人用會比把刀吸乾吸淨
河松見到契仔控制到都即刻認同佢

咁都好 代表cp0應該唔係毒佬果種勁人可以撿雞 左右唔到大局 純粹旁觀做旁述

盤棋
圍棋就投降算啦
黑白棋就仲有得玩

艾斯紋身

契仔肯定未到御田level
當年御田未出海都只係渣過羅傑同白胡少少
出完海應該差唔多level
番到和之國跟本係一招秒凱多咁濟

應該都幾難下
可能路飛最後升5檔打2件

Sabo呢個人擺到明係伏筆喎
紋身 洒杯 臨死遺言
唔好柒啦你

你鍾意啦 你當係就係
哇 失憶啵
哇 艾斯草帽名揚天下 乜報道都有 革命軍既薩波會一直都唔知
哇 艾斯死左先見到新聞 話一見到就恢復記憶
其實後加設定好正常
尾田加得咁差又亂 死忠都可以當係寶格硬兜 有d噁心

利申 覺得頂上前係好好睇 頂上後就係垃圾

屌那星
信紋身係伏筆既蠢撚到仆街
最蠢果隻 都廢事再覆你

咁你咪講嚟聽吓代表啲乜囉
就當唔係 其他你駁唔撚到我啦
盲反到你呢
谷鳩氣

秒鳩哂其他人 跟住得翻zoro打 打到路飛回滿MP 最後路飛尾刀 完

其實頂上之戰佢未畫，相信尾田已經預咗結果係艾斯死㗎啦
是替代方案我相信應該係設計頂上之戰劇情嘅時候已經考慮左

死咗之後，先臨時臨急抱佛腳我就唔信嘅，最早都要喺頂上大戰時開始計劃。

至於你話因為艾斯紋身，所以係好早之前計劃呢我又唔係太信既。

如果唔係我相信佢會做更多伏筆去鋪薩波呢個人。

凱多人獸型個樣仲係黑色

可能下話已經滿口鮮血 講聲玲玲交比你啦 就訓低左

之後玲玲原來比羅重創內場 都訓低埋

大媽篇成篇咁睇都係糞作

兩年後嗰啲都係垃圾
同獵人最新出海篇一樣
唔係睇開嘅望都唔想望

動物系回復能力超勁，何況係幻獸種。
特別係覺醒左回復力簡直癲

自己根本就無用

救左和之國
天狗之後可能比二代或一代佢掛
有天狗打過把新刀都仲得啦

就係見佢開始講翻以前啲野先開始追翻
同埋見zoro揸左嗰三把刀10年終於換一把閻魔
我對上次睇巳經係10年前人魚島
之後就冇追

其實無話過凱多係魚

我知有講過大媽比左粒果實佢，但無話過凱多食既果實就係大媽比個粒
可能當中仲有其他故事，粒果實係某啲特殊情況下，凱多要拎去比某個人食，諸如此類

sbs講咗啦
魚魚果實 青龍型態
唔洗太執著魚同龍
之前都有牛牛果實 長頸鹿型態啦

條友根本駁唔撚到，柒到佢

其實，佢9畫盤棋好假
Hea hea地去搵啲經典棋局照抄都好呀

仲話打四皇打明哥都贏唔到啦
打紅髮斷隻手執到啦

樓上要花咁多口水黎說服人OP係垃圾？

我係你就講句我係山治fans算數

點趕得切 一定要一早嚟緊先得 例如入獄嗰時比凱多打到仆街

我估磁石佬既作用最尾會同路飛連成合體技
磁石佬收集晒全鬼島既鐵
同路飛合體
路飛用櫻流鋪滿成舊鐵
再一拳打散凱多

尾田風格黎

諗起都覺得柒

再加上羅嘅換位
三船長打凱多

求link

如果係真 一定炎上

又比個女人佢打 都on9

正
有得睇日文

明撚9山治

點樣飛上天

大媽好似係用心臟休克

sorry
遲d出咗中文版單行本
買本再影比你睇

做嘜今集咁多負皮，明明幾精彩呀

Room指揮棒同磁力搶同一舊鐵既話邊個贏？唔計實力影響

電漿磁導炮

要好似植木的法則咁
整個LVL 2

羅其實應該平時要帶海樓石 開room換去人地度

咬住

幾時打紅髮？
無乜印象

其實大媽係講到魚魚果實之後冇講係青龍，可能大媽嗰粒比咗大和

大和係牛牛果實，乳牛型態

咪講左佢地身體原本就係異於常人,力槍不入囉,理論上無果實都會好勁

粒石係身都會影響羅自己架喎

好似 火鳳咁, 每次高手 打交

都會有兵仔係旁邊話:「此人, 不下呂布」

人地俾撚埋圖你都一句"你鍾意啦"就帶過
野蠻到

真係唔洗執著魚定龍
要玩傳說既魚同龍本身就同種, 好明顯係玩魚化龍

路奇 = 大陸小粉紅
天龍人 = 習近平

得一句佢自己講出黎

本身吹到好大架
凱多想死都死唔到咁
到和之國篇發現搞唔掂, 個個都破防

擺明3個影都唔計 雖則依格同sabo出現其實唔係相差好遠
但其實當年頂上前 有段時間已經吹緊路飛有個好重要嘅人會死
果時啲論壇仲可以一張張圖貼出黎

尾田應該係參考民間傳說 「鯉躍龍門」，
始終幻獸全部都係來自神話故事 九尾，八岐大蛇，不死鳥，佛祖

已經比人屌死唔斷氣
仲要搵啲地方交代埋啲cp9點上位
真係比多廿年都寫唔完

明明凱多秒路飛4檔果時係冇用果實能力
單係依點已經證明佢地唔單止屈果實能力

明明打九俠仲係用人型
都比人話屈果實

仲有大媽細細個無果實都好撚勁

死忠真係好on9 都話你鍾意啦
當係杯又好 影又好
咁都可以話野蠻 真係cls

btw 果兩隻杯係圓邊既 你地隻低能杯就又黑又尖既 幫你地解釋道埋 薩波揸住左 武裝式左隻杯

斟緊支汽水就冇影既 食左透明果實

死忠蠢到仆街又痴線呢下慘

以為係無食果實好勁既獸人
點知都係啪左粒
咁想死跳落海就收皮啦

明明磁力果實咁勁，閒閒地抄下萬磁王點用，
控血咪幾好
係要淨係識玩砌積木垃撚圾到
真係用家問題

超能力戰鬥講創意，都係荒木作得好啲。唔係能力本身強弱，係使用者識唔識善用。

9成9 chopper樣

其實想屌死忠唔係問題
但巴打你無point就唔好夾硬黎啦，影撚衰晒

我哋屌班死忠係真係有啲大家心服既solid point拎到出嚟。
唔係好似你咁，見到人屌你又想屌，但你又無point拎到出手，變左屌到好肉酸好低裝
大佬，你呢啲豬隊友唔撚要都罷，咪撚再影衰我哋啦

你咪係前排1999果個on9仔好榮幸見到你覆
不過你仍然1999 真冇point 好難覆

比人屌到無聲出，唔撚忿氣就去起底諗住是但搵野反擊
大佬你愈死撐就愈柒
真心，過主啦，
你唔自己躝真係會影撚衰我地

佢前排講過d咩？

...........其實鞭鞭有力喎，插得咁應，唔係1999啦

海賊post永遠有野屌

你D回覆勁肉酸 尷尬到呢

呢招work 喎, 叫d手下帶個海樓石籠,將對手換入個籠入面

未必得，正如喪屍怕鹽一樣，因為有大海能量

釣哂d cls死忠出黎

走啦柒頭 冇嘢揾嘢嚟嘈
海賊王要屌就實大把嘢可以屌
你就攞啲濕鳩point嚟鳩屌咁做乜撚嘢
人做盲反你做盲反做到你咁失敗

咁相反,如果有海樓石在場就影響到room能力發揮,咁非能力者帶住海樓石係身應該唔會怕俾羅切

補充,煙佬支野有海樓石但對羅好似無影響

你望下佢就知，開親po永遠得佢自己覆自己，從來無人會理佢肉酸到唔敢睇，
我之前都廢事拎呢啲真野黎講，呢啲太撚hurt

現實又無人理，上連登開po又無撚人理，
咪諗住見人屌我又屌，可以埋下堆，
點知肉酸到連想拾人牙慧，人地都頂唔順要叫佢企開啲

其實話佢見人屌又跟住屌，都講得好中下

上面表達得咁清晰，佢都仲話1999

死撐得好尷尬喎

咁凱多廿年來應該進步左唔少

個實力排名應該係

現今凱多>20年前御田>20年前凱多>=現今索隆

20年前凱多同依家索隆邊個勁啲就可圈可點
但索隆舞得掂兩把御田既刀之前我都唔覺得佢有當年御田實力

你呀叻黎架 咁明顯都可以話睇唔到
關咩死唔死忠事 咁人地真係有鋪排過
不如話你自己盲反反到傻撚左好過啦

依家嘅路飛 卓洛
4檔一嘢打撚死 羅布路奇 長頸鹿

佢地學左霸氣都好大進步空間
無霸氣既人之中佢地體技唔弱路飛團好多 已係最top果班
學埋霸氣可以接近大將唔出奇 睇尾田有無劇情需要

覺醒必殺技橡皮橡皮櫻槍

Marvel磁力王 人地可以咁屈 佢就

上到cp0 希望點都識d霸氣

咪係，明明就算唔抄都好有可塑性
係要搞到人識係識玩lego

明哥就咁玩線都玩到出神入化仲講果實能力係最主要睇你點用
基德學下野啦

生命卡有更新佢地識霸氣, 應該問過尾田先加落去掛
劇場版路奇可以同薩波55波, 又同沙佬一齊執雞
個定位唔會廢得去邊啦

流櫻mode 4檔都r痕 相反契仔唔好話9刀流 連3千世界未出已經破到防 luffy仲做咩船長

4檔一樣打到凱多嘔血

不過官方講明，卓洛船上最強

真
見到最後果格 咩盡可能幫手減少人數真係想笑
2年前淨係打幾個人都搞唔掂
仲未計big mom 個團卡二堆怪物

凱多成個低能仔咁

真係睇到好失望
前期又要營造到咁勁
想當年魚人島篇大媽打電話比路飛個幕
大媽淨係得個黑影都勁撚型 真係有海上帝皇既感覺
屌你一打交就又傻又鳩

吹到好撚勁 果九條蛋散用左好撚多集介紹
跟住求其吹d風就ko晒

路飛就出嚟打到條蟲訓低咁濟
基德又係出嚟搞下笑 佔下版面

又將非尾田直述既打飛機
契仔粉

尾田勁在設計人物背景 出場 令你覺得後面故事會好正
出場後先知道原來根本無故事設計支持當初比你既期待

凱多設計上 本身就係想取代白胡子個位
最強生物

又話自己多次送死 行刑 都無事
營造到海軍其他四王 俘虜咗佢 都會打唔入
仲話但求一死

呢家路飛 契仔d攻擊又話受傷又要避開
連九俠 都斬得傷

呢啲係乜鬼嘢設定 依家咁睇佢防禦力高
但唔係勁都企喺度任你打都冇事

調返轉 凱多次似喺攻擊力高 成日一下秒
畫到好似出劍咁

羅幾時可以換位 等四皇一野毆落另一四皇個後尾枕 check下究竟攻高定防高

個ASCE一字係艾斯自己唔記得自己個名紋錯

人死左先記起又唔算太突兀難明,
戲劇邏輯係你愈遇到情感打擊就會影響到記憶,
之前識呢個人但以為係普通海賊姐

上一話先話快到路飛避唔到
但變左條蟲就變垃圾 係到吹風

6式啲效果同霸氣咁似
真係要學都唔會難學啦

2檔4檔冇開 跟唔上好正常

二代係路飛手到，E＋去左邊？

整唔見左, 好似冇講俾佢掉左去邊
之前打霍金斯已經玩到唔見左劍鞘

如果有5 檔
會估係4 檔肌肉+ 流櫻
一拳打到凱多噴血

遲d 會唔會俾咗卓洛呢

尾田好似話路飛會開5擋打凱多

有冇有睇動畫，今集御田出場
招桃源瀑布好型

形象中 動物系既全部都係人獸型最勁 獸型係有特殊功能 根本冇乜特別

比佢打多幾集都覺得佢吹大左 打足個幾月 得閒又休刊咁

幻獸種人獸屈到癲
整體身體質素提升
加埋又有特殊能力

幻獸種先有特殊能力姐
普通/古代種既獸型咪普通野獸咁撞黎撞去

吹到又自殺又最強生物

好想知戰國人獸係咩樣

應該同獸型分別唔太大, 縮細版
佢呢個case應該獸型勁過人獸型

人地空島跳落黎都0傷
用啲廢鐵碎石掉佢有咩用

好型
但御田個配音真係怪怪地

動畫桃源瀑布果兩條Laser型到顛

二檔三檔好有創意喎
橡膠咁on9嘅能力可以講到咁勁

不死鳥人獸型都唔大分別啦，對手變左翼，一樣冇手用，
比人型變左可以飛，對比獸型只係對腳唔係鳥腳，同個身變返人身

貝爾果款人獸型有手又有翼

細細個已經係睇依個解釋
話係sabo完全係穿鑿附會

咪係 係度演嘢

其實想問 蛇人係咪2加4檔？

好認真把聲

圍棋的話，路飛方應該冇曬棋。
盤棋畫得堅柒

幾時先見到動畫大和

今日星期五有？

有

幾時有1004
想睇世界線

石丸博也非常資深聲優，配鐵甲萬能俠兜甲兒。

其實係，佢果實應該回復力強

雷火風斬
咁多屬性 變左獸人再用上面堆元素技都幾屈
大媽都有 雷火斬
元素系睇黎冰算少有

反觀火真係公廁黎

不如轉zoro law做主角
路飛愈睇愈覺得佢on9

最後咪又係鎖血鳩嗌 用手槍同凱多對拳之後凱多頂唔順瞓低先

大媽仲有「食」呢個能力